所以依家光復元朗係727定728搞

可唔可以統一返先

一係唔去
一係727

[公投]到底27定28啊？

thanks

唔驚？